叫人和解？黃洋達夫婦日日係度吠

好唔好意思話人食熱狗呀？

仲有如果梁天琦還押係坐到18年呀

你好意思拎黎比

潛台詞：快撚d課金比我去旅行

曾經支持左佢年幾兩年

又打飛機

佢個d只係非法集結
人地個d係暴動罪點同
but 鳩達仲未解釋到點解自己去加拿大玩唔理d細

黃洋達究竟憎本民青d咩？

憎本民青推左陳澤滔出黎搞到佢又輸掛

i am going havard, bitch.

成個怨婦咁，好難睇囉

咪係，咁都問得出
如果澤滔同快必棄選
D票過落鳩達到
鳩達做九東票王啦
垃圾朱凱迪條偽票王都要同我收皮

可唔可以用返熱狗嗰句
d票你架

唔會啦，快必唔出，雷動之後佢都會輸，
民主派唔會比佢有機會贏，
佢贏左仲大鑊過中大釋法，對民主派而言

雖然知你係假鳩硬

究竟係59條乜撚野罪
成撚日提住
告左未？

佢幾時叫人和解？
激進派通常堅持己見，好少和解團結呢樣果樣

佢好似坐完監出番黎啦

18年入左咪當番你天琦賢弟囉

信任冇得過戶但係又屌鳩人自己插旗唔endorse

滅又滅唔到，再鬥又冇得益，點解唔和？

黄洋达败选后至今既心情

无以名状

冇架喎，睇社記人力熱狗咁多年就知
唔係咁既性格就入左泛民啦，條路易行好多
總之佢地冇叫過人和解啦

和解係我叫你地兩邊啲支持者嘅
Btw 熱血時報同熱血公民分開咗
方舟講嘢 唔好入松泰

一日最衰都係陳澤滔
D票明明寫住係蝗上既仲黎搶票

好撚煩

都未講黃洋達個所謂59條罪根本無告

佢老婆先難頂
不過算啦 其實ed野得我地會留意
試下出去同人講咩皇上皇后堂主神驅咁
根本無人識
要和解一定係要更加大既共同敵人出黎

雖然好唔鐘意佢
但我都想睇下放隻癲狗入去議會會點

你諗下都知呢d唔係一句分開就洗得白

好似好撚耐之前嫁喎

現在咁多人dq，如果選後黃洋達無咁多動作，來緊補選本土派一席無走雞，而家

一個話要做戴耀廷 一個話大麻城
兩邊啲言論爭咁遠 係要分開

鳩達個名太臭
立法會個陣大把人寧願投明知輸緊既陳澤滔都唔會含佢

好似冇個係狗東

青政唔屌得呀！義士去坐監。梁天琦黃台仰失蹤，更話自己無膽

其實咁多罪都無野俾人挫得入
仲好意思拎黎講？

呢d咪係私怨囉
投係投熱普城既全民制憲多過係投鳩達呢個人
純粹因為憎一個人而唔支持背後個理念既, 呢d咪私怨版既港豬

黃毓民都着西裝

你發撚緊夢定食撚左屎
本土派補選係無可能拎一席

投得快必就點都無可能轉投鳩達

咁都講得出既人真係蠢撚過隻豬

投快必嘅就一定唔會轉投黃洋達
投陳澤滔支持港獨，又邊撚會去支持永續基本法
況且黃洋達論壇表演
除左死忠熱狗之外，真係冇人會投佢

呢隻麼癲狗

佢講野正常你就驚啦
要講野包裝好我不如撐公民黨
根本除左天琦成個本土派都係呢類人架啦

咪係 真係唔知佢邊忽令你地覺得佢正常
佢自己都話自己人格低劣嫁啦

日日大條道理咬鳩人

人地講佢就唔得

老老實實 我覺得黃洋達真係好撚煩 人地都話知衰認柒 你仲要出黎抽水打落水狗 真係抵你選2次都選唔到

成個本土派都係靠日屌夜屌泛民屌出黎
宜家就話唔比屌

以前覺得佢只係柒同廢
依家真係覺得佢仆街
淨係識日日追殺本民青

泰博同四眼好佢好多

利申：一直支持教主，因為教主有去熱普城啲活動

泰博同四眼邊會日屌夜屌
仲有堡主

唔係話唔屌得人，但你本身好似教主咁有料屌完人，人地服先
黃洋達只識認屎認屁

一開始對鳩達冇咩感覺 甚至乎佢某啲言論喺幾中point幾啱 只不過佢Facebook講啲野有時真係好撚煩
你揹住咁多條罪都衝我知你叻 但就一定要跟你咁做？

Btw 一句不投熱普城呢句我淨係聽過啲人力fd講過 呢啲就真係私怨好撚乞人憎

成個怨婦咁做乜撚野
咁大個人比返小小氣量出黎幫幫手團結本土派得唔得

12年之前連本土意識都未有

咁講法根本所有本土派都搬緊龍門

幾時搬龍門話鳩達唔係熱狗???

成日話敗本土名氣
屌成個本土最見得下人呃到班黃豬既就得佢
咩9逹國師一個老粗一個痴線
根本係港豬心目中佢已經係最有形象果個

其實做呢啲野係為左民主
定係為左私利？
佢呢番說話根本係變相承認自己係為左撈政治油水而做

咩邏輯

重好意思講59罪

好幽默呀屌，快d 再搞棟督笑啦

拎暴動罪同非法集結相比

九東邊有補選機會